有冇巴打考過igcse數學

Mathematics (Spec.A) 1FR
Mathematics (Spec.A) 1HR
Mathematics (Spec.B) 1

又有A又有B 考邊份先可以當DSE PASS?